has install referrer data: hasIRdata
	install referrer action: IRAction
	install referrer app session ID:IRAppSessionID
	install referrer referrer string: IRRefString
	install referrer timestamp: IRTimestamp
	install referrer user ID: IRUserId

has start session data: hasStartSessn
	start session action: StartSessnAction
	start session app session id: StartSessnAppSessionID
	start session screen name: StartSessnScreenName
	start session timestamp: StartSessnTimestamp
	start session session id: StartSessnSessionID

has stop session data: hasStopSessn
	stop session action: StopSessnAction
	stop session app session id: StopSessnAction
	stop session duration: StopSessnDuration
	stop session timestamp: StopSessnTimestamp
	stop session session id: StopSessnSessionID
	stop session user id: StopSessnUserID

has screen data: hasScreen
	screen action: ScreenAction
	screen app session id: ScreenAppSessionID
	screen timestamp: ScreenTimeStamp
	screen session id: ScreenSessionID
	has screen property: hasScreenProps
		screen property key: ScreenProp__ + key

has identity data: hasID
	identity action: IDAction
	identity app session id: IDAppSessionID
	identity timestamp: IDTimeStamp
	identity session id: IDSessionID
	identity user id: IDUserID
	has identity property: hasIDProps
		identity property key: IDProp__ + key

has Events data: hasEvents
	Events action: EventsAction
	Events app session id: EventsAppSessionID
	Events timestamp: EventsTimeStamp
	Events session id: EventsSessionID
	Events user id: EventsUserID
	**every event gets it's own dedicated column**
	Events eventName: Events__ + timestamp + "__" + EventName
	Events position: EventsPosition
	has Events property: hasEventsProps
		Events property name: EventsProp__ + timestamp + "__" + ** each Event ** + "__" + key

has Push action: hasPushActn
	push action action data: PushActnActionName
	push action app session id: PushActnAppSessionID
	push action push key: PushActnPushKey
	push action timestamp: PushActnTimestamp
	push action session id: PushActnSessionID
	push action user id: PushActnUserID

has advertising id action data: hasAdIDAction
	advertising id action name: AdIDActionActionName
	advertising id action app session id: AdIDActionAppSessionID
	advertising id action advertising id key: AdIDActionAdIDKey
	advertising id action timestamp: AdIDActionTimestamp
	advertising id action session id: AdIDActionSessionID
	advertising id action advertising id optout: AdIDActionAdIDOptOut

has new device data: hasNewDev
	new device action: NewDevAction
	new device timestamp: NewDevTimeStamp
	has new device context data: hasNewDevCxt
		has new device context features data: hasNewDevCxtFeatures
			new device context features nfc: hasNewDevCxtFeaturesNFC
			new device context features telephony: hasNewDevCxtFeaturesTelephony
			new device context features gps: hasNewDevCxtFeaturesGPS
			new device context features accelerometer: hasNewDevCxtFeaturesAcclroMtr
			new device context features barometer: hasNewDevCxtFeaturesBaromtr
			new device context features compass: hasNewDevCxtFeaturesCompass
			new device context features gyroscope: hasNewDevCxtFeaturesGyro
			new device context features light sensor: hasNewDevCxtFeaturesLightSensr
			new device context features proximity: hasNewDevCxtFeaturesProxmty
			new device context features bluetooth version: hasNewDevCxtFeaturesBTVrsn
		new device context display data: hasNewDevCxtDisplay
			new device context display height: NewDevCxtDisplayHeight
			new device context display width: NewDevCxtDisplayWidth
			new device context display density: NewDevCxtDisplayDensity
		new device context totalmemory data: hasNewDevCxtTotalMemry
			new device context totalRAM: NewDevCxtTotalMemryRAM
			new device context totalStorage: NewDevCxtTotalMemryStorage

has device info data: hasDevInfo
	device info action: DevInfoAction
	device info timestamp: DevInfoTimestamp
	device info app session id: DevInfoAppSessionID
	device info session id: DevInfoSessionID
	has device info context data: hasDevInfoCxt
		has device info context appbuild: hasDevInfoCxtAppBuild
			device info context appbuild package name: DevInfoCxtAppBuildPackageName
			device info context appbuild version code: DevInfoCxtAppBuildVrsnCode
			device info context appbuild version name: DevInfoCxtAppBuildVrsnName
		has device info context device: hasDevInfoCxtDevice
			device info context device sdk version: DevInfoCxtDeviceSDKVrsn
			device info context device release version: DevInfoCxtDeviceReleaseVrsn
			device info context device brand: DevInfoCxtDeviceBrand
			device info context device manufacturer: DevInfoCxtDeviceManfactrer
			device info context device model: DevInfoCxtDeviceModel
			device info context device board: DevInfoCxtDeviceBoard
			device info context device product: DevInfoCxtDeviceProduct
		has device info context locale: hasDevInfoCxtLocale
			device info context locale device country: DevInfoCxtLocaleDevCountry
			device info context locale device language: DevInfoCxtLocaleDevLang
		has device info context language: hasDevInfoCxtLocation
			device info context language latitude: DevInfoCxtLocationLat
			device info context language longitude: DevInfoCxtLocationLong
			device info context language speed: DevInfoCxtLocationSpeed
		has device info context telephone: hasDevInfoCxtTelephone
			device info context telephone phone carrier: DevInfoCxtTelephonePhnCarrier 
			device info context telephone phone radio: DevInfoCxtTelephonePhnRadio
			device info context telephone in roaming: DevInfoCxtTelephoneInRoaming
		has device info context wifi: hasDevInfoCxtWifi
			device info context wifi: DevInfoCxtWifi
		has device info context bluetooth info: hasDevInfoCxtBTInfo
			device info context bluetooth info bluettoth status: DevInfoCxtBTInfoBTStatus
		has device info context available memory info: hasDevInfoCxtAvailbleMemryInfo
			device info context available memory info available RAM: DevInfoCxtAvailbleMemryInfoAvailRAM
			device info context available memory info available Storage: DevInfoCxtAvailbleMemryInfoAvailStorage
		has device info context CPU info: hasDevInfoCxtCPUInfo
			device info context CPU info cpu total: DevInfoCxtCPUInfoTotal 
			device info context CPU info cpu idle: DevInfoCxtCPUInfoIdle
			device info context CPU info cpu usage: DevInfoCxtCPUInfoUsage
		has device info context user agent action: hasDevInfoCxtUsrAgntActn
			device info context user agent action user agent name: DevInfoCxtUsrAgntActnUsrAgnt